是日晚餐 加洲卷。亂

真。亂

完美辣殺

炒壽司

鳩卷

加州卷兜亂

係咪想搞爛當飯食

食家

日式壽司加韓式拌飯 fusion野wo

老母諗住聽日整加洲卷。炒

似比狗食

被支解的壽